Zoals de legendarische rustiek die de duivel heeft opgevoed oneindige pijnen, en was zo bang bij het zien van hem dat hij kon vraag de vijand geen vraag, maar vluchtte onmiddellijk; dus, Monseigneur, na moedig het Onze Vader teneergeslagen voor een groot aantal jaren te lezen, en het uitvoeren van vele andere krachtige spreuken voor het dwingen van de boze, nee eerder zag hij hem in zijn verschrikkingen dan dat hij tot zijn nobele hielen ging.
De stralende Bull's Eye van het Hof was verdwenen, anders zou het de teken voor een orkaan van nationale kogels.
Het was nooit goed oog om te zien - had al lang de splinter in zich van de trots van Lucifer, De luxe van Sardanapalus en de blindheid van een mol - maar die was gevallen weg en was weg.
Het Hof, van die exclusieve binnencirkel tot zijn de buitenste verrotte ring van intriges, corruptie en veinzerij was allemaal samen gegaan.
Royalty was weg; was belegerd in zijn paleis en 'Opgeschort', toen de laatste tijdingen overkwamen.
De augustus van het jaar duizend zevenhonderd tweeënnegentig was kom, en Monseigneur was in die tijd ver en wijd verspreid.
Zoals het natuurlijk was, het hoofdkwartier en de grote ontmoetingsplaats van Monseigneur, in Londen, was de bank van Tellson.
Geesten worden verondersteld rondspoken op de plaatsen waar hun lichamen het meest werden gebruikt, en Monseigneur zonder een guinea spookte de plek waar zijn guineas was.
Bovendien was het de plek waar zo'n Franse intelligentie het meest was om op te vertrouwen, kwam het snelst.
Nogmaals: Tellson was een geweldige huis, en verlengde grote vrijgevigheid voor oude klanten die waren gevallen van hun hoge landgoed.
